三級 超 變態故 20+「懷孕」作者是叫傻的

我是傻的

我的爸爸從小就是個受虐狂。

從小就有個夢想 賦予色情於工作 致力研究無限精液
很多奇怪發明。 很大程度都是爸爸影響我的。

爸爸只是個稱號，我跟他是沒有血緣關係，

我擁有金色頭髮，同時擁有嫩畫的肌膚，爸爸說我是由他在孤兒院領養我，一直教導我，不要比周圍環境局限。

我後來才知道是由模擬羊水孕育我的。

簡單<我>就是取了外國東歐與英國人混血的矮女人基因，大約50%
50% 再利用逆向工程 ，使到一開始就減慢衰老。

之後養大我，爸爸要求自我自凰埋喎

大概去到30歲也是擁有少女的身驅吧。